有沒有人接受到整個人生一次戀愛都無，

無叫雞

叫雞方知情重
醉過方知酒濃

叫過雞都冇戀愛過架喎

關叫雞咩事

你講戀愛定做愛

戀愛

咁同叫雞有咩關係

有人叫雞就足夠

我本來接受到
慢慢接受唔到

條件遠比身邊d朋友優越
但無拍過拖無叫過

然後我又慢慢接受到

但有種比人睇小既感覺